依家住沙田真係好撚慘

星期六變咗支那畜嘅公廁

新移民廣場

都唔係第一日嘅事
放假寧願去遠啲行街都唔想過新城市

反正新城市一帶都無野岩香港人行架嘛

只係咁啱今日早起身搭車出去
屌佢老味，仲多人過返工時間，全部都係支那人
一到沙田就衝哂落車

上水同病相憐

上水直頭已經割讓咗啦

屌我想搭車返工
迫撚到呢
成班大陸喱

區議會又唔講政治，立法會又唔講政治，晒鳩氣啦！

其實同鬧支那支持港獨但用中銀既人, 都係一樣

一早係啦

火車日日源源不絕運蟲落嚟
其實應該年年羅湖落馬洲車費加幅都要大過市區好多
甚至凍結其餘車程加幅

反正你點加佢都係會落嚟
用過境客補貼市民好過
你港鐵有得繼續賺大錢
市民又真係有得益

就算真係公務需要要成日過境嘅
就俾香港居民用優惠價買飛咪得
最好嘅係 火車過境明顯貴咗
又可以推人搭膠鐵

但就係唔知點解從來冇人諗過
明明唔少國家都係做緊相近嘅嘢

你睇mtr客運量10年間上升幾多就知
東鐵大量喼神